{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022921?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 봉포김여사펜션(독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約後は、追加人数と総人数をペンション側に必ず伝えなければなりません。 別途の事前告知がない場合、予約人数のみ入室可能です。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペットが許可されていないペンションには入室を拒否されることもあり、これもまた払い戻しの理由にはなりません。 入室および退室時間を決められた通りに守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償に対する責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、独自の炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 利用時間が制限されない個別バーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー時間は午後3時から午前0時までで、予約はバーベキュー開始30分前にご連絡ください。 バーベキューの利用には炭、グリル、手袋などの追加料金が発生し、4名基準で20,000ウォンです。 コンビニや売店も利用可能で、駐車スペースもあります。 宿から鳳浦海水浴場までは徒歩10mの距離に位置し、美しい海辺を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約後に追加人数を伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約後は追加人数と総人数をペンション側に必ず伝える必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットが許可されていないペンションでは入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後3時から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキューの予約はバーベキュー開始30分前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には炭、グリル、手袋などの追加料金が発生します。基準人数4名につき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "施設内にはコンビニや売店がありますか？",
            "answer": "はい、施設内にはコンビニや売店があります。"
        },
        {
            "question": "鳳浦海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場までは徒歩10mの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 412
    }
}